做雞唔係問題 問題係做雞又要攞貞節牌坊

又要男仔又高又型又大隻乜乜柒柒
最尾咪又係幾千蚊就俾人屌
岀街記得帶口罩呀

咁做sp咪得囉 大家有大家玩，再唔係做friend of benefits 又得